唔啱嘅說話你想唔想聽？

啱啱坐完你架車 我發現咗啲嘢
你唔覺得你每次過彎都好唔自然咩？

標題都錯